如果英超好似德甲咁終止賽季 波台會唔會暴動

德甲諗住係不降班只升班變相下季同之後都會有22隊球隊喺甲組 然後頒獎比現時排名嘅球隊
老實講應該全波台都會支持 因為一嚟利記終於攞到英超 亦都係最後一個英超 因為下季英超就變咗新英超 而英超同舊英格蘭頂級聯賽一樣成為歷史 我地全波台又可以繼續笑死利狗未攞過新英超 只係攞過以前嘅頂級聯賽冠軍

叫我地曼連點算 都shortshort地

因為成為咗歷史 所以可以只比較近代少少嘅歷史 唔通18xx年頂級聯賽冠軍都J咩

我利迷